一日心態未ready!!!我哋只係警犬專用沙包

發夢身為前線
其實即使好前嘅人都未必係人人ready
點解我咁講？
因為仲未衝破到犯法，同警犬博命嘅伽鎖
所以我哋一定要透過最近幾次遊行，衝破自己一啲心理關口
沙田一戰其實已經有改善，喺無催淚彈情況，我哋同狗嘅距離拉近左
但去返其他地方
催淚彈依然有佢嘅功用
呢樣真係要屌下大家！
可唔可以齊哂裝先上黎？
你食雞都執哂裝勝算先高啦
第二我地一定要升級
遠攻根本無著數
我地一定要有陣
個陣其實跟返警狗就得
前面一排盾，係擋到橡膠
後面人飛啲野過去
而家因為training
扔住細野先
最緊要係心態上upgrade
引佢過黎打埋身，我地就未必輸
之後武力點升級我哋再諗

大家加油

光復香港
時代革命

利申
發夢玩game 啲攻略

同意

最好就係可以反包圍D 狗 搶佢地D 武器 用竹枝打返佢地D腳

推

三樓做乜9

push

真係要考慮出火球 現楷段我地武器完全冇威脅性 班狗只會愈打愈勇

推爆佢！！！！！！

Push

好想知...

大家對「贏」嘅定義係乜？

全民頭盔 可以
1)每人一物資, 唔怕比人充公
2)有noise
3)比狗逗可以串番佢 [就係警察保護唔到市民,我地先要自己保護自己, 仲好意思問戴頭盔做咩, 知唔知醜]
4)人人都戴 減低黑警搜市民裝備
5)同埋不幸有恐襲可以自保39分鐘

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

原post
全民頭盔月